香港人真係好能得意

啲街坊影下相就屌到人地咸咁制
手足比人打還拖就叫人唔好打
真係好能可愛啊你地

不分化
前線對街坊禮貌啲

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

手足又唔洗訓

屋企都冇返到

番唔到?

be humble

天光先返得

樓主咁樣都唔算分化呀

事實就唔怕講 講出黎起碼知人地點諗 仲可以去改善

唔好再洗人腦

係咪屋企藍撚到仆街?

唔係 但唔想我發夢 講左天光先返去

係咪分化就自己判斷
講太多都冇能用

成日都講咩不分化乜鳩乜柒

但又唔比人講自己既意見 屌講意見又唔撚係唔同一陣線

成班都唔知係鬼定自己人 整係洗鳩人腦 出事個陣都唔知邊個幫

今日發夢真係見得太多鬼

鬼唔鬼唔知 冇人證實到係咪
不過希望左膠咪能成日阻頭阻勢 出賣前線

你有地方HEA就得啦

喺公園飲緊酒

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

呢個達哥算好人

各位手足 係時候要搓吓你個心

牙賓

佢都唔想拉個女仔 不過大家立場唔同身份唔同

希望佢可以一直關注個女仔

屌, 想JOIN
睇住比狗逗啦

我住果頭冇幾可有狗
革命完左 出嚟飲返杯囉

半山
希望到時仲有命出泥